(台測)屍城30夜 驚變28日28週後

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇

1.位於美國阿拉斯加州最北邊的極地圈內，有一個名為巴羅的安靜祥和的小鎮。居住在這裡的人們善良勤勞，他們都是那種習慣了並渴望永遠地享受下去這個極地小鎮的寧靜的人們。 眼下，時間有來到了歲末的時候，巴羅鎮的人們也已經準備好要迎來每年一次的極夜。在這個暗無天日的三十天裡，火紅的太陽將不會光顧這裡。陰森的夜幕將籠罩整個城鎮長達一個月之久..

2.英國某深夜，一群維護動物權益人士闖入劍橋靈長類動物研究所，欲釋放在裏面用作醫學研究的黑猩猩。維權人士無視研究員作出「黑猩猩已感染兇惡病毒」的警告，釋放了一隻黑猩猩。該隻黑猩猩隨即襲擊並感染了在場的維權人士及研究員……
28天後，快遞吉姆（席尼·墨菲 飾演）在倫敦一座廢棄的醫護中心從昏迷中甦醒。困惑的他，不停的在病房和走廊徘徊，想看看其他人都在哪裡。上街察看後，卻發現整個倫敦市已空空如也，彷彿已遭遇到一場神祕大屠殺。進入教堂後，卻發現成堆的屍體躺在地板上，一陣突如其來的嘈雜聲，牧師突然出現並攻擊吉姆，吉姆立刻嚇得奪門而出，驚慌又不知道到底發生了什麼事的吉姆，被一群「感染者」追殺

3.Don和他的妻子Alice，還有另外一對年老的夫婦，還有其他兩個人，躲避在一個英國的農村房舍里。他們正在準備用餐，突然一個小男孩前來敲門，六個人起初不敢開門，因為怕染上狂暴病毒的殭屍襲擊他們，後來出於同情，還是將門給打開。但隨之而來的一群殭屍利用空隙闖了進來，並攻擊這些在屋內僅存的生還者。Alice與小孩被殭屍們追趕無路可逃，Don也無能為力，無法救出Alice與小孩，此刻的他也受到大批殭屍的追趕，自身難保的Don只得拚命的往前奔跑，最後乘坐一艘快艇逃跑，成為唯一的倖存者..

12 50AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野